㩒櫃員機失手袋 內有7萬元 男子飽食「驚風散」

案發理財中心。梁瑞帆攝

【14:30】警方調查期間，得知有市民已將事主的失物交到元朗警署，調查亦顯示案件無可疑，列誤會處理

港鐵元朗站滙豐銀行理財易中心，今早11時許，一名44歲男子報案稱在中心內使用櫃員機期間，被人偷去一個放在身邊的手袋，袋內報稱藏有7萬元現金及證件。警員接報到場，並翻看閉路電視紀錄展開調查，將案列偷竊處理，暫無人被捕。

調查期間，警方得知有市民已將事主的失物交到元朗警署，調查亦顯示案件無可疑，列誤會處理